大師級股評人被小三控訴：「有老婆仲玩完一個又一個」

李華華Online】好大粒花生！股評人被小三控訴：「有老婆仲玩完一個又一個」

12,520
分享

該女子在FB上載多張與溫傑同遊海洋公園的照片。(翻攝M小姐facebook)
最後更新: 0222 19:18 / 建立時間 (HKT): 0222 18:17
適中字型
較大字型
恒指收市再創今年高位，但都唔及金魚缸花生指數直線飇升，皆因有位女士「M小姐」喺facebook控訴股評人溫傑「有老婆仲要玩完一個又一個」，仲貼埋佢嘅結婚證書添，嘩，真係好大粒花生。

M小姐嘅facebook post今日喺WhatsApp瘋傳，話說2017年某日M小姐上載咗多張佢同溫傑二人同遊海洋公園嘅合照，照片尺度最盡都係搭下膊頭，不過睇得出兩人玩得好開心嘅，唔似係朋友咁簡單。

然後，M小姐另一個post就係訴說一個絕望真相，一張結婚證書證明溫傑喺2014年結婚，唔知係咪覺得自己畀人呃咗，令自己變咗小三，佢喺個post寫住「有老婆仲要玩完一個又一個」。華華問過溫傑是不是有婚外情，佢話唔方便回應。

事件今日喺金魚缸瘋傳後，溫傑將成個facebook page刪走，聽講M小姐同溫傑本身係同事，之前一齊出過差。呢粒花生，真係大到要啲時間消化。

各位有冇 m 小姐fb?

條友聽都未聽過

link呢，屌你

大師級只得1位！

邊撚個呀

連小學生都蝦

無錯，香港衹有一個沈大師。

沈。卓。盈。

巴打，有冇m小姐個fb link?

你都痴線 有原圖都要塗梗係有原因

怕條支那人？

Who?

大師只得一個 唔好係咪都大師

邊個嚟

好出名架啵

乜水黎？？？？

香港稱得上大師得一個人

但唔係佢乜水黎

女多終勝!

陳偉庭?

無m小姐fb你開黎做乜